Een egoïstisch achtervolging had krap en vernauwde me, tot je zachtaardigheid en genegenheid verwarmde en opende mijn zintuigen; Ik werd hetzelfde blije schepsel die een paar jaar geleden door iedereen geliefd en geliefd was, had geen zorgen of verdriet.
